記得當年電郵商出新域名真係好正

.outlook .ymail域名真係好正
記得當年一出就仆去申請啲勁靚既電郵名
依家冇呢支歌仔講啦
大家當年申請左幾多個黎玩？

而家仲有呢支歌仔唱嘅

自己買domain點改都得

以前中學自己整forum 買左個域名自己開email果陣覺得好型

，搶到個靚名

@live.hk，而家變左俾我用嚟專收垃圾

尾

以前識條on9真係咁做, 自己名@自己名.com
但原來it完全無料到, 唔夠幾個月比人撚左出公司

Rocketmail

實得架 send到出去唔junk email先算